\begin{song}[remember-chords]{title={Ko bil sn še mali pizdun}, band={Mi2}}

\begin{kitica}
C \\
Ko bil sn še mali pizdun \\
	    G	 \\
ko pameti nisn mel še nobene \\
            F			C \\
da s kamenjem po gasi sn šajbe razbijal \\
C			   G \\
v čistih hlačah po njivi sn letal \\
    F                           C \\
in sosedom črešnje sn žr.
\end{kitica}

\begin{kitica}
In danes mi rečejo mati \\
Hej, butl stari \\
ka si do zdaj si v živlenji ustvaril \\
če ne bi blo mene, za grabo bi spal \\
in hrastovo lubje bi žr.
\end{kitica}

\end{song}
